人性有無醜陋到咁

屌你老母
人有無咁撚現實呀

永遠都係要扼撚住春袋先肯郁
全部"好事"背後都係有利益有目的既

曾鈺成打住救人旗號入去
原來係搵一個背景特殊既女仔
Lup哂帽戴哂mask出黎 其他人就要除低哂gear口罪
大家都係人 我地普通香港人就係寧捨低賤既

無國界醫生又係
屌你老母 前兩日真係入道危機黎 咁多傷者
真係有難果陣你唔幫 到宜家個個話cut捐款
你先做下show放幾個醫生入去
做乜撚野？你當香港人on撚柒9到咩地步？

人權法又係咁
其實是是非非 真真假假就好撚易睇得出架姐
究竟中共有無打壓人權 真係需要一而再 再而三去說服咩？
宜家就講句話trump trump可能因為想連任而要傾掂個trade deal 未必簽

更加唔好講啲咩港共 黑警 共產黨啦

黑白是良知 有好多野岩就岩 錯就係錯
真係好厭倦見到權勢之人全部都係為左自己利益而選擇對不公不義視而不見！

無助感籠罩係所有香港人既天空
大家求既只係最基本既人權、自主自由、一個真正文明既現代社會
但往往都係俾既得利益者奪去我地既權利
究竟我地普羅大眾香港人幾時先會見到正義勝利既一日？

我們委屈了自己成全誰的夢想

做人唔好求公義
最緊要舒服

唔求公義就唔洗有民主運動啦
做港豬咪得

制度腐敗成咁我地都好難再做咩

其實我地香港人都係為咗自己嘅目的而出黎抗爭，唔好猶豫堅守信念就得

咁係因為成件事係你身上冇利益或者好細

追求公義好大部分都係為自己同自己下一代
你會唔會無啦啦去幫烏克蘭或者北韓追求公義
何況嗰班人根本係既得利益者
睇開啲啦

唔關事
我意思做"好事"既背後動機點解唔可以單純就係覺得應該做而做

法西斯主義

呢個世界就係咁，冇利益根本唔會幫你
除非香港有能力打破呢個醜陋嘅人性啦

依幾個月覺得成個世界好撚黑暗，由細到大屋企學校都教要樂於助人，做義工捐血捐物資賑災籌款相信唔少香港人都有keep住做，但依家到香港人出事就冇人幫，所有外國政府同NGO淨係一直關注中乜撚用都冇
我決定今場抗爭完咗之後做一個自私撚，除咗手足以外嘅人死喺我面前我都唔會再幫

我地要有力量

因為人就係咁撚自私

推

烏克蘭同北韓唔係我身處既國家 我的確唔會無緣無故去幫佢地追求公義
同時我亦唔會要求北韓人或者烏克蘭人黎為香港追求公義

但我講緊既事例當中既人都係牽涉係呢個社會入面
就算trump都係關事 因為佢有能力影響香港

唔好寄望有人會幫，早D明白世界係無公平

居然咁都比你發現到

活係哩個咁既環境真係好L心屈

唔係寄望有人幫
係expect左一個文明社會 人類應該有分辦對與錯既能力
但往往人就係會為利益對應該做既野(上面已舉例)視而不見 事不關己

到呢啲人終於做返啲文明人會做既事
又會發現原來一切背後都係有利益作為動機

咁樣的話 呢啲"好事"到頭來都係變哂質
Expectation同現實太大落差 所以失望

借位一用：

大角咀手足注意

係，不得不接受現實係咁殘酷，你睇下香港藝人平時做幾多善事，今次運動出聲支持表態少之又少，個個繼續飲飲食食，post ig。就算係普通香港市民都係繼續返工放工，睇警察打人好似置身事外，隔岸食花生，到阻住佢返工放工就聲大大。針唔拮到自己唔識痛，燒到埋身先識反應。

你明就得
唔會太遲

冇辦法，呢個世界係咁
講慘有排都未輪到香港
新彊果D完全冇人幫
仲有d落後國家人口買賣，雛妓果D
大把小朋友俾父母虐待嗌到劏豬咁都冇人報警
報左都未必真係會告真係會保護到
D黃店都好可能有部份係聰明既藍屍老闆
分分鐘見你著黑衫笑住俾d加左料既野你食仲同你講加油

堅失望 但唔代表因為咁就要向現實低頭

你由細到大都畀個社會呃咗
學校教啲野咩良知不嬲係講
誰大誰惡誰正確先係世界真理
實踐同理諗係兩回事

舊社會就係咁，所以我們先會光復香港
我地堅持落去，就會贏。我地的彈藥就係我們的年輕

利益掛帥又唔係咩特別野

做好心理準備長期抗爭啦

無論新舊社會都會係咁 唔會因為個制度唔同 人性就變左
制度就係用黎制衡人性
民主社會就係用選票去制衡當權者

good luck

so sad but true

唔夠無恥唔夠自私既人係做唔到到藍絲

掉返轉講示威者都係為左部分人利益

其實好合理

第一日知？係咪香港太富裕太幸福令到大家以為世界好美好，民主自由和理非行幾次遊行/勇武打狗幾次就有
世界上政治經濟慘過香港既地方多的是，可以有咁既國際關注算好好
巴勒斯坦、克什米爾、西巴布亞、羅興亞，以及其他地方被高度壓迫既地方，忍左幾十年仲要忍落去
香港人要爭民主既就點都撐落去，未必係武力抗爭，咁將來有機會先可以把握

最尾

所以人類滅絕係好應該

開始明白何為現實政治

成個人當堂正面哂 有哂能量
多謝屌你條撚巴

人性係自私

請認清事實。 美國當香港係condom，用完即棄明唔明？

加泰獨立失敗後所有領袖重判，你求其問個香港人知唔知有件咁既事？點解你覺得香港問題真係會有外國人關心？

老曾救出黎班細路我覺得已經係最好既結果。 你覺得唔救個結果會好d?

咁又好似太極端

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

以暴易暴

現實世界就係咁㗎啦，唔係電影or童話咁，可以黑白分明，有時好多嘢係牽一髮動全身，Trump既選票來自國內，佢梗係著重本土嘢先㗎啦，講咁多道義？如果要犧牲既係你最鍾意既人，但係可以救幾百人，你又可以好從容咁接受咩？未燒到你就可以大大聲聲講你會，呢啲唔係醜惡，係人性本身，好neutral

唔係評論緊件事好唔好 呢件原本係好事 點知到頭來係一個騙局 原來另有政府任務 於是覺得好無奈姐

要講最好結果
點解唔係班細路出黎唔洗登記？唔會被保留起訴權利？
點解唔係政府答應訴求？
點解唔係所有去救人既手足唔洗犧牲？

呢啲野全部無發生
就係發生左一個唔洗死人係好 但有人投降既結果
我相信最好結果一定唔會係呢個
而你既意思係我地應該要滿足於呢一個結果？

有道理

咁有能力就一定要幫咩？北韓人都可能覺得你有能力幫佢㗎，會唔會話你好醜陋？

呢個世界就係咁

所以唔該你地醒下
不嬲都係邊個夠惡邊個話事
成日係到核彈 推上國際
所謂國際 係理大 64 2.0 做撚左D咩?
捉撚哂D FA 做撚左D咩?
咪又係口交兩句
唔該靠自己
自己香港自己救

照你邏輯
大家就唔應該鬧無國界唔派人入poly 又鬧佢為捐款做show
唔應該煲大老鼠成打住救人旗號 呃哂全香港人 實則係為左救個女仔件事
唔應該祈求人權法通過
因為呢啲做法唔係醜陋 係常態？

公義係無權勢既人既唯一武器
人類歷史上重來都係咁
lee個先係現實

美國不嬲睇利益...如果以人權出發
新疆單野中國都唔知要食幾多核彈

會唔會搞錯咗啲嘢？美國總統係代表美國既總統喎，唔係真係世界總統喎，更加唔係香港總統喎。無國界醫生其實係有責任為任何人道危機付出㗎喎，呢個係佢個組織既宗旨黎，點可以咁比較？祈求人權法通過冇問題，但係唔可以覺得係理所當然，就算唔過唔可以覺得係人地唔幫你，因為幫唔係一定既。有冇聽過一個故事，當你每日都比$10一個乞衣，突然有日你開始冇錢，開始淨係比$5佢，佢就會覺得你差佢$5㗎啦，因為佢take it for granted。但其實你就算比$1都係extra黎，唔好做個乞衣呀，唔好將人地既好當理所當然

up

Sad but true

仲有班懶中立嘅仆街

講得好

其實世界本來就係咁黑暗
每一個人都係自私[/s]

有
但希望手足見到不公義同醜陋唔會習慣同麻木
由我地呢代開始改變
一定好難,我地呢代好有可能被消滅
不過我地必須要堅持

因為....賤先上到位

老實講真係全世界都係為利益
幾個月前我仲會信世界有非牟利團體
依家 不了

因為錢大於一切

啱，其實我見到有啲人對民主有錯誤理解，以為民主係一切問題既解決辦法。民主只係一個brake，可以防止個制度崩壞變獨裁，係防止worst case既出現而已，相反地，民主會產生更加多既政治問題，你見到美國咁，偷渡客係咪犯法都可以造成社會分裂既問題。所以，民主絕對係利多於弊，但係亦唔應該期望太高，以為會帶來一個翻身既機會，咩大洗牌果啲，真係唔好咁天真。反而，要思考下點適應民主化後帶來既衝擊好過

認同請分享

我地何尚唔係利用緊其他人去達成自己既目的

你錯左我成篇文既focus
人權法只係我舉既其中一個例子
正如我上面提過 expect文明人類係有分辦是非對錯既能力
所以睇到無國界違背左個宗旨無救人 係鬧
但睇到佢因為個個cut捐款就跪低 即刻派人
做既野終於切合返自己組織既宗旨 係失望
因為佢做既動機係俾人揸住左個春袋

人權法我講緊既係
既然中共打壓人權大家睇到 個法案係岩 又點解要因為個trade deal拒簽
呢樣都有巴打解釋左 因為佢既選票係黎自國內 始終影響到佢自己利益

可能兩個例子我舉得唔岩
但我講緊既係對於誰大誰惡誰正確呢個現實感到好沮喪

單純係表達緊自己既心情
從來唔係take緊人地既幫助for granted
覺得人地理所當然應該做乜而無做

問下你自己 當其他國家搞緊呢d社運
有不公義嘅事情發生 你個陣又做緊咩
咪一樣係事不關己 己不勞心

呢個世界本來就冇公理
所以話信上帝班on9幾時叫你個上帝來救香港人？
成班後生仔前途盡毀被殺被姦
班殺人強姦犯就月入10萬毫無代價

推 唔好放棄

多謝 堅持一定見到𥌓光

捐款用哂落啲行政費度
真係有心做好事 不如真係親身去幫佢地仲實際

相信香港人適應力係好強
如果有一日真係有真。民主
大家都會消化到

咁又未必
今次香港既民主運動都有好多外國人聲援
唔係人人都真係事不關己 己不勞心咁絕望
只係呢幾日見得多呢啲事例 道火就上哂黎姐

人性係現實嫁啦
第一日知咩，
強者生弱者死
志志雄教我既真理。

世界係有好多黑暗，但同時都有好多美好的事物
加油！
不過當你太繃緊，要適時抽離一下

所以做人,唔好睇得太清
btw 拉

你諗下岳巴

有無聽過【越係無既野就越係要提倡】？
所謂既普世價值根本係新野黎
既有，封建既制度同思想，係要靠新思想去打破。
所以知識好重要。

所以香港人要記住呢班仆街 我相信香港人有能力 到時一定要呢班仆街受返

自利先係人性，公義只係俾騾仔追求一生嘅紅蘿蔔，覺醒咗你就明白人世間只有偽善而沒有真理

但過去個5個月，你仲見唔到有好多憨實嘅手足示範咗咩叫真善美咩？留意返，我地只會示範一次

多謝呻完就無事

所以共產黨次次都係打壓知識分子
人治社會唔求思想進步 只求個人利益

多謝手足
能夠係香港睇到呢一次真善美 已經好令人感動
希望香港人可以一直團結

藍絲=自私
黃絲=無私

社會上
永遠好人難做
蝕底既始終係好人

But

如果我地同一塊土地之上每個人都係為公益唔謀私利既話一定好撚耀眼

我地呢代舒服
下一代就要加倍還
到時個孫淨係講煲冬瓜就真係爽死了

真係好撚黑暗

所以左膠只會出現係民主社會，極權底下唔會有左膠

人唔應該長大

人性其實係本善 但係各種因素包括政經社民環 個人以至整個團體 令到人性本惡

好殘酷，但係真，所有野背後都有原因，唔會有無緣無故既愛或恨

只可怨自己唔係出生係最民主最強既國家
要爭取自己無既野係好辛苦

早d 醒都好，唔好亂鳩咁做好人

你錯，呢個係人性黎。
就算最撚係野既歐盟，關係自己利益一樣係咁。
耶撚都一樣
美國都係
只係美國做緊既野係同你自身利益相近
人就係咁仆街

見到唔公義嘅事已經令我極度唔舒服

終於明白點解有哲學家係追求死亡，什至人類滅亡

以前覺得諗野諗到咁好中二病，但原來以前經歷過戰爭既一代真係可能會咁諗...

永遠都係自己香港自己救架啦
無得靠人
唔係主權國家 邊會站係人民諗

所以支共港共同班狗從來覺得自己做既野冇問題，天下烏鴉一樣黑，唔做仆街野先對唔住自己

其實香港人咪一樣 叙利亞平民死左咁多你有無係香港聲援過？
有幾多香港人會主動關心國際時事？
到依家係自己身邊發生咪感受到囉

何不燃燒自己為那剎那光輝

不過香港人要供樓唔返工唔得

我諗班黑警係真心覺得自己啱嘅

我都相信係咁

扮乜嘢高尚呀！你哋班仆街見到女手足有背景就割鳩人，話要起人底擺人上微博，有啲仲話應該要夾佢做人質乜乜乜，自私到仆街，睇撚到屌一聲，人哋係手足嚟㗎，佢走到唔係應該開心？就因為有背景所以要俾你哋當condom？我屌你老母臭閪！

全世界都係咁 因為冇人鍾意公平
特權就係特權 唔係點解個個都想向上爬?
就係想唔一樣 就係想被人服侍

無國界醫生/人權法 咩都好
對你黎講 點解佢哋唔救 唔公平 我哋幾慘幾慘
對佢黎講 關我撚事咩

我成日都問身邊啲點解要咁熱衷啲 捐贈/善事 /人道主義活動
你估真係幫到咩 你捐血 啲血好啲係用黎救啲權貴
差啲咪俾你哋囉 , 捐錢 每個慈善組織高層都係極有錢
咁點解要做水魚? 一係你就直接俾受難者

一句講哂"This is China"
其他國家更加表示wfc

你俾狗我雞姦嘅時候 唔該擘大啲隻腳同叫大聲啲

係 否則唔會可以咁理所當然做呢啲野
用同一個信念Justify左自己既行為

所以遲啲罷工無罷工基金啲人都唔會去罷，淺黃都咁話

5個月所有黑暗面浮現哂出黎

唉

其實你講得啱
冇權冇勢
就係咁㗎啦
乜都只可以忍

人就係咁 如果支共唔搞你 乖乖地俾普選你
你會唔會留意新疆西藏發生咩事?

其實係現實vs 理想之戰

個堆乜春人道組織最頂唔順

覺得自己好天真
而家先睇清個世界

香港人好呃

係咁現實。。好多人都未行出黎啦

好後悔捐過錢比無國界

我地自己都係一樣醜陋
其他國家啲人道危機我地有撚關心過咩
唔係燒到埋身點會理

我反而覺得呢幾個月
係香港人性最撚光輝嘅時期

呢個星期我都覺得世界觀唔同左
人好似信唔過

好撚認同
老實講，未有咁大獲嘅時候，都唔係大部分人對不公嘅事發聲喇，但你係危急嘅時候就求人幫返你？this is not how the world works. 9成嘅人都只係無利不起早，只係香港嘅特別地位同國際形象先打到「國際戰線」，早日認清呢件事。
我自己都係港豬啫，以前最多捐一百幾十去呢啲國際機構，所以我唔上twitter講please save us，但會將所有惡行宣揚開去。

突然記得以前俾老師問過，想做一隻永遠快樂快樂無憂無慮嘅豬，定係一個充滿煩惱嘅人
無記錯大家都話做豬個陣應該小學一個好有意義嘅問題

前線轉污點證人都係咁

由細到大都已經知

有光就有影
我地要發光發勁啲
屌還屌 唔好灰

巴打終於認清楚晒呢個世界點運作啦？

香港對美國佬冇好處既話，美國點解要幫你？

的確人性係好醜陋，但其實重有部分人係唔講利益無私幫助

無國界醫生垃圾；但我地有無數FA幫手，杏林覺醒嗰班醫生就算係概得利益者都出黎

Trump當人權法係Deal; 但Marco Rubio 係無私咁幫我地起草條法案推廣

華記嗰類撚樣移民去民主自由國家繼續奶共；但我地都有好多外國手足全國聲緩我地，重有Solemon Yue幫手

希望巴打唔好咁灰

大家無私付出
為呢個地方拋頭顱灑熱血
我反而覺得好偉大好感動喎

有良知就唔會做到有錢人

世界上本來就係咁 弱肉強食
我地抗爭 都係為左本來屬於大家既自由
都係有目的 但係唔會為目的不澤手段
呢D 就係我地同班狗既分別

我好細個果時都曾經有同你相近嘅睇法
對人性好失望
但之後去睇歷史書
就明白呢個只係常態

無問題！

多謝巴打鼓勵 收到哂

有時見到啲港豬日日食玩訓番工，真係唔明我地咁辛苦為乜

上水被掟石擊斃食環外判清潔工 「頭七」市民獻花超渡

依個po 已經睇得出人性啦

太多港豬

係好灰
但只有贏咗先可以扭轉社會風氣

知道其他人中意利益
就諗方法利用 直至公義既勝利

所以與其講香港係世界春袋，不如叫香港做世界水喉仲貼切

全世界都可以入黎吸奶水，奶共嘅就中共出水，但中共啲奶水又係喺香港到揸出黎，屌你老母香港都唔知養起全世界幾多國家，屌你老母我地就黎死但冇撚一個人黎救真係仆你個街

同感
有啲野唔好話一頭半個月，十年八年都未必改變到，唯一堅持既係唔好比佢冷卻，不停改進，總有一日，可能我已經消失於呢個世界上既時候，可能會改變到。

所以真香港人一定要爭取一個高道德既民主社會，真香港人經過黎一役，道德水平世界觀可能已經超越歐美文明地區

樓主打得好好，我心聲來

唔好諗埋一邊將自己變為藍絲
好撚多藍絲都係因為當初打唔贏共產黨
睇清所謂既事實之後做藍絲的

呢個世界本來就係咁
小朋友又點會明有幾黑暗
要贏真係靠奸 靠賤
對狗對民賤聯對敵人永遠唔可以留手
所謂外國咪又係睇利益
希望大家唔好再咁善良
敵人要死一個小一個
千其唔好禍必及妻兒

全中
就算佢地出聲叫中共唔好暴力鎮壓
其實都係驚無左條水喉
但無辦法世界就係咁現實
要提自己同身邊人唔好成為佢地

要做隻豬真係好簡單

放心 一定唔會

多謝！好大鼓勵

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

永遠都係喺理想同現實中徘徊架啦

我哋記住香港人點都幫返自己人就得

SAA都係大家cut捐款
之後先出黎講一次動物權益

這就是社會
沒有永遠的朋友
沒有永遠的敵人
只有永遠的利益

你要咁諗都冇計
即係好似你拎架車去整
你而家個諗法係一定覺得條友渣流灘
只係想你拿拿聲再黎賺你錢
求其整兩野等你兩個月再黎整過
換個角度諗
你一樣可以諗條友幫你整得好好睇睇
吸引你下次真係壞再黎整

每個人都係以利益為重，講真中東就算isis都未算最地獄，西非內戰先真泯滅人性，但講真有幾名多發達國家會在意，連聯合國維和部隊係西非都帶頭推人做雞，強姦婦女。所以我一早唔覺得世界唔會有乜尻公義，可能係人與人之間都仲有，但當牽涉大量錢同利益就唔會有乜人性公義可言。因此香港要外國關注並唔係強調我地有幾撚慘，係要強調共産有幾撚咁仆街，你地唔阻止，你地都仆街！

現實社會就喺咁 咩都要講利益

所以聽日要繼續三罷

你啲ngo平時就拍埋啲非洲人比烏蠅嬲既片
叫人send空白短訊捐錢
宜家香港有難就唔出聲
好似james咁
無人叫你做聖人
但你無事就拎光環
有事就咩原則都無晒

咁撚天真既

個世界真係好現實 有時好想一走了之

香港人好中意合理化自己嘅愚蠢
明知呃錢就話自己出左善心人地點呃係人地唔好
講兩句話你冷血就幫
對付仆街就要冷血你話我冷血我認

悲哀嘅係香港人已經冇辦法唔用陰謀論去理解呢個世界

你見之前加泰集會就知

呢個社會最可悲係喺學校無人話你知原來出面咁醜陋

好多人往往係出到黎做野先知

依家畀你早啲知都係好事黎既

瞬間分別到人嘅質素高低
做到高官醫生係記憶力好讀書叻 但一下就睇得出個人嘅品格修養

係
就算我地100萬人、200萬人企出黎
香港政府有冇縮過呀？
佢怕既係我地攬抄
佢怕既係人權法炸

都係美國有說客

可能真係好無希望
但有啲野係講過唔過到自己個良心
好似倫敦金同呃呀婆棺財本咁
剩係諗下已經覺得好污糟好想打柒自己

抗爭唔係短時間做到
但我信最後中共都會倒台
到時成功入面有大家就夠
各位手足共勉之啦

天真

第三世界餓死人 你會唔會去內疚？

你咁樣影衰哂香港人

唔係個個好似你咁任何事老奉咁

一定要幫你架？

你好可憐？ 雖知可憐人必有可恨處 唔該你反醒一下

連曾經極力支持我地的Nancy Pelosi 都唔見左人啦

係

可以好醜陋架
但我地會追逐光輝嘅果面

所以藍絲咪成日話出得去遊行就有錢收
係美國比錢搞事
係佢地眼中所有野都關錢事 真係好l嘔心

真係好撚現實

香港地 唔意外啦
食物鍵最高層個d 人全部都係咁
李+x 強姦左香港人咁多年 依家居然有人吹奏添啦

即係做以色列囉

tui

其實咁諗：追求公義係為咗集體利益最大化，會唔會顯得追求利益呢件事無咁醜陋？

係... 講到尾係利益
所以要識bargain

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

終於解釋到班狗點解唔攻poly

香港講公義講錢大撚把

係好撚挫折 全世界都係偽君子
滿口大義凜然仁義道德 但實際完全係利己主義

要對抗黑暗，首先你要去認識黑暗

自己

針唔吉到唔知痛
世界通行

你無權力 你就係咁撚慘

呢個就係社會既現實
所以好多人都想得到權力
因為你有權 有地位就係你選擇幫唔幫
而唔係求人幫

咁係咪變左你憎既人

咁就要問下泛民啦

大學之道止於至善
那麼它的對立面就是至惡吧？

其實人呢方面係有進步左
雖然勁少

但係至少唔少既道德規範係建立左
例如廢除死刑
人道對犯
人權自由價值

雖然唔係人人跟人人理
但係算係一種基本共識
以前係連呢啲都唔理

睇多次十年
賣書本來應該好舒服架

係真係可以好醜陋
曾經諗呢d諗到個人出現問題
不過依家識諗番好少少，人都有好既一面
唔好太沉迷仇恨入面

文明社會咪多左層包裝囉，講到尾依然係強者通吃，弱肉強食既叢林法則

巴打 唔好太灰心
就以今次件事為例 都有好多外國手足支援打氣
做左好多野 佢地都係不求回報付出

所以我呢篇文係志在屌柒某啲真正醜陋 質素極差既人
但唔好忘記仍然有唔少真善美存在

我都奇撚怪點解條撚樣咁好死

本身以為佢幫狗做野 引手足出黎

買島建國啦，香港人出埃及記

吊你老母 人權法？權你老母臭閪呀 仆街食花生食咗半年而家話唔撚想簽 係簽你就簽啦 你唔撚想簽就咪唔好撚簽 當香港人係乜 嫌我地未撚夠慘呀

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

政治就係黑暗

其實我地都係，之前反對加泰集會既人

所以先要出黎推倒 我地而家係拎番我地本身應有既權力 而唔係要屈服係呢個極權之下

人生既野
你覺得值得咪做
個個人都唔同
唔係話 有成果 先做

唔好埋怨社會 埋怨其他人
與其分析人地點諗
不如諗下自己點諗點揀

更加要堅持信念

太天真 依家其實係政治運動黎
公義一早踢埋左一邊